Prologue - Tango Apasionada

Final version

又要獨自灰鳩了

我想開音樂台開撚錯左

真係要獨自灰鳩冇人理我

暗中吹奏.....

巴打我理你

Real c -.-

有棍c

操你媽b -.-

黎耀輝,不如我地重頭黎過

睇左一億次都有

錄音嗰段

hello

衝衝係咁起我底好撚不安

你以後唔好搵我